[FCED]有間黃到金嘅藥妝店默默幫緊黃色藝人，但無人留意到！

黃絲女神陳潔玲有幾黃其實唔洗多講
自佢多次公開發聲之後，幕前工作愈來愈少

貼下J圖先

最近發現有間藥妝店一直默默向KITLING依類被封殺黃色藝人伸出援手
就係巴黎草莓美妝

一直KEEP住有搵KITLING落廣告

仲有WING TO

莊端兒

咁黃嘅藥妝店唔係唔罰佢下話？

一定要大大力懲罰下呢間嘢！

推

有無4字頭？

推推推

白滑囡囡

PUSH

PUSHPUSH

有圖有波有腿無人理

Push

罰！